[開定先] Spider-Man Homecoming討論區2

幾好，唔錯

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

突然醒起個lego原來係幫自己(迪士尼）做緊廣告

Star Wars

其實飛鳥俠都真係幾普通罪犯
甚至連罪犯都稱唔上 佢同Ironman都只係一個軍火商
不過佢冇父幹又要養個女

如果唔係一開始2條on9將外星武器拎上水面
佢可能慢慢發達

到佢發大黎搞就會比Iron Man/Avengers討伐

第二段彩蛋
冇留低睇嘅巴打唔洗俾人撚

講真呢個彩蛋唔係係戲院睇，睇黎真係冇乜意義，而且又唔係第一時間雙彩蛋，印象中由captain2定avg2開始已經套套雙彩蛋，睇開有乜理由會miss第二個彩蛋

Peter間房好多SW玩具

出M記logo有埋首音樂好正
幾時youtube有得睇返

其中一個值得讚既地方係
冇特別拍多d iron man,唔會搶左風頭

我睇個時成個戲院人屌屌聲 白等左幾分鐘
好有deadpool feel

有冇意義唔係你定嘅
既然真係有巴打趕住走睇唔到咪大大方方話俾人知係啲乜黎囉
我都係留低睇哂佢但完全唔覺得留係到睇會有啲乜優越感

呢套戲討論post好多人話好睇，我啱啱睇完又唔覺，最多只係中中延延，amazing分分鐘仲好睇d

講下套戲好個方面先，d攪笑位係好好睇同埋有d彩蛋同埋臨尾pepper出返嚟係幾surprise，個反派又幾有血有肉

壞個方面都唔少，打鬥場場打鳥人都係比人禁住黎打，最後鳥人竟然輸自爆 ，仲有鳥人咁多外星科技打鬥又冇用過，仲有飛機個度太閃好難睇

話ironman做指導者角色我又唔係好覺，開頭講ironman唔理佢，而ironman同佢講嘢得三場，一場同佢講鳥人有人handle唔使佢理，第二場屌佢攪左舊蘇州屎要佢交返件戰衣同最尾叫佢入avg

冇人講過戲院睇有優越感，只係上個post個條友比人話小學雞佢先唔服氣話戲院有睇彩蛋d人好有優越感。而個彩蛋笑大家等咁耐但冇野睇，你冇係現場白等過真係會有個嗰種會心微笑個feel？

人地問係乜正正經經答咪得囉
不停叫人入場睇多次睇多次我個人黎講好反感
我係現場睇完係呀我係有種會心微笑嘅feel呀
咁又點？依家人地係問你睇完個彩蛋係咩感覺咩？
依家人地係問你個彩蛋講啲乜啫
講真入得黎個post就係想討論套戲
況且相比起冇睇彩蛋
冇帶腦睇戲嘅仲黑人憎啦
有必要好似撚狗咁撚人咩

Sony今年美國總票房得兩億幾
靠Spider-Man 救全家。

Batman個樣

痴撚線

有冇人知peter個電話鈴聲係咩歌黎？

之前支那用錯Thor2 POSTER都明，呢個真係

比舊石壓住個到做得好好

感動嘅係Marvel自從入左Phase 3以嚟
套套都好撚好睇無失手過

部Lift果度諗amazing Spider-Man 2 Gwen跌落去 致敬位

有無巴打留意到happy搬屋時數裝備個時
入面有乜裝備？我淨係睇到美國隊長新盾牌同雷神''魔法腰帶''
時間線係內戰後 即係ironman整左個新盾牌俾隊長？

利申：啱啱睇左第一次 準備放假再狗衝imax

一開頭Marvel片頭背景播經典spiderman真係好正

有無人覺得MJ幾正
唔係話好靚
但好似有股氣質吸引你咁

真係預比老屎忽睇
我條女未睇過英雄戲係到問點解佢禁大力

Betty正好多

佢唔問埋點解識痴牆

冇辦法 呢d再交代會好煩
都reboot左幾鑊都係人人都知唔交代都好正常

captain完美撚狗

信我 雷神3一定會係一套垃圾

我都係咁話
雷神冇一套好睇

我睇左第一個彩蛋，講奸角入獄⋯⋯
第二個唔想等無睇
好彩無正野睇，無白等

等下彩蛋都話人狗，我屌你老母啦
你老母做戲院清場個d低賤工？

蜘蛛俠個能力其實好多睇下卡通片既人都知
你條女咁都唔知都唔知係咪智障/睇喜羊羊大

Ironman 套甲又有啲唔同
腹部位好似銀色

人地問就要答？
你同個同學仔一齊上堂聽tips
佢瞓撚咗覺，起身就屌你要你講翻
你係咪傻撚到真係會講？

如果你係，咁你當我無睇過套戲
我想真心請問你第二段彩蛋講咩
唔該巴打

但我想問
Venom 依個角色誕生
有8成唔係因為Peter 用左黑戰衣最後唔要佢
先變venom
如果同依加蜘蛛俠無關係
咁點拍venom

我都係咁同女友講

屌你老母
細個老母管得嚴要你理？

朋友原本話師姐好醜樣
第二個起碼順眼啲
同佢講返條女做mj喎，佢即刻

同埋俾birdman嚇到底褲都濕埋
兩個都好戲

邊個撚鳩你啊？叫你重睇=撚你狗？
你係傻撚左定被迫害妄想症？
自己miss左野人地唔講居然係人地既問題

Michael Keaton 正啊
同埋今次tom holland 演嘅spidey好有活力好正

趕時間無睇到boss戰，想問點打贏birdman?

打鬥場面唔好睇,BOSS戰最差,畫面花,唔知打緊乜咁
無好好表現出唔同角色既技能同弱點,好似是但炒埋一堆,打打打就完左

入場睇多次
睇戲唔預時間

搵左iron man幫手

我問你正經答咪得囉，叫人重睇撚狗做乜
你睇到boss戰好有優越感？

Ironman救船果幕真係J死人
即刻覺得spiderman好廢

搵埋vision再加埋scarlet witch先鸁到

冇辦法 spidey仔真係輸經驗 im係度真係顯得出佢只係一個新手英雄

spider man 個AI同tony果d有無關係

人地一開頭好撚好語氣咁問
係你班傻鳩不停叫人重睇啫
邊度一黎就屌我叫我答呀？
仲有你想知就睇番第一頁
我link都貼埋

真係唔撚明既然趕時間仲睇戲黎做乜
係咪想話比人知你錢多得濟鐘意點就點攞優越感

趕唔趕時間都要你理

無時間入戲院睇，有無巴打由頭形容一次套戲俾我？

巴打曲直難分

可以點講比你聽

真係痴撚線
未睇過前作都可以係原罪

得罪講句除左特技呢套仲好睇過奇異博士

本身自己都係marvel fans
今次真係忍唔住講句marvel fans真係特別低質
因為miss彩蛋而唔係miss劇情而互屌真心第一次見
[url
link我就貼多次
真係miss咗嘅巴打就自己睇

睇trailer都 基本上知道哂個劇情

屌你老母講你就講啦，係到撚狗人好有優越感?
未見過marvel fans咁低質

叫人重睇都唔得 好撚威囉屌你

其實趕時間無睇彩蛋咪唔好知囉
反正9成都係交待下一集大約有咩人
係有睇開到時睇下一集自然會知架啦
又唔願等幾分鐘睇埋佢
又想立即知彩蛋講咩
咁點解唔等到出碟到時自己飛去睇呢

我睇到中間唔小心打左個喊路
有冇電影專家屌下我

節錄彩蛋:

官方onald Glover飾演的Aron Davis就是終極宇宙世界中的Prowler角色同名人物
電影台詞中Aron的確提到了自己有一位外甥,因此Ultimate Spider-Man---Miles Morales極有可能出現在MCU世界

在獄中和禿鷹Adrian Toomes對話的角色正是原著漫畫中出名的蜘蛛人反派Scorpion，原名Mac Gargan的人物
全文

你係咪以為自己睇左彩蛋好威好有優越感?

一般唔撚帶個腦睇戲自己miss哂劇情嘅我都會屌佢重睇
不過miss彩蛋我個人黎講問題唔嚴重
唔通真係為撚咗個彩蛋入場睇多次咩

片長明明有計埋credit
咁都要趕時間
時間觀念

呢下真係過分左
女性無睇過英雄片幾出奇
大把女性當英雄片係卡通片咁睇
覺得係男性同小朋友先會睇
可能條問題係我地眼中係好弱智既問題
但唔代表問個個係錯囉

好想睇下今次北美票房會唔會贏到WW

我覺得自己好柒好on9浪費左幾分鐘等個彩蛋
幾分鐘夠我由廿蚊贏到變二千五百幾萬
我好後悔

其實我覺得樓主只係想俾啲無睇到彩蛋既人有得睇返姐
再者 另一個post真係十個問十個個答案都係叫人睇多次 咁點解唔可以簡簡單單講出來算呢

講左幾多次
呢個彩蛋係唔同其他,你一定要入場睇左先可以有感覺
其他資料性彩蛋都可以答你,因為係唔係現場睇無所謂,呢個你睇我地打字唔會有感覺

係囉我都唔撚明
我po條link出黎已經即刻俾人質問我做乜po出黎
到底班毒撚係咪有啲咩精神病

屌你老母 成班低質user
以前高登不嬲一見到人miss劇情 彩蛋
睇唔明套戲 都彈句重睇比佢架啦

下下咁認真做乜？
成班真心膠定無腦定係mk仔上連登？

但其實miss得
即係覺得個部分唔重要啦
咁點解事後咁想知呢？

呢個經典theme出處其實係邊度

你肯定以前舊登係咁？
我真係分唔清邊個先係mk

小心俾人屌呀巴打

利申喊左

咪就係
最撚on9就係boss戰都要上黎問
係咪on撚9
搵個時間無野做睇咪得

67年動畫op

喂上面有人話舊登係連資訊性嘅彩蛋都唔會講咖喎
你點睇呀？如果你會講資訊性嘅彩蛋，即係你係mk仔？

舊登個marvel post用got人物代表marvel角色，話阻隔低級fans添
成個post on99咁唔知佢哋噏乜柒

正正經經答我又唔得
我係求教你個彩蛋講乜，又唔係問你拎link
我個假設題你又唔撚柒答

知唔知咩係曲線

初代 Venom 好純粹係地獄黑仔王

其實都係想得個知字姐。。。。

成隻小學雞咁我都唔知可以答到你啲乜
假設啲乜？事實係人地好聲好氣問你地就不停叫人重睇
咁仲有乜好講？

黎黎去去咪個兩三件傻鳩
自己唔尊重套戲唔睇彩蛋，想上黎乞返個彩蛋內容
點知冇人答佢咪係發埋啲小學雞脾氣推卸責任囉

班友會答你
冇時間等彩蛋嘅你就乜撚都唔好知呀

其實同睇一套劇
你睇中間一集
之後就係問人點解一樣
Msu咁有連貫性
無計
有興趣咪自己睇返
或者上google search 囉
問下俾人屌真係

師兄睇完有冇拍手歡呼

救命
俾錢入場睇套戲冇睇埋credit同彩蛋已經叫唔尊重套戲

點都唔夠你貼偷拍片咁撚尊重啦

重點係人地都係問自己男朋友
巴打拎出黎分享下
個女仔就比人話

遲下有英雄片下要開個求助區專門解答班大帝問題
次次衝入討論區阻住人討論劇情。唔答仲要屌

原來所有人入場睇戲係為咗條彩蛋片
死火我咁樣做會唔會令佢票房有影響

浪費左導演心機都唔叫唔尊重
你貼偷拍片一定好撚尊重啦

唔答咪唔好答囉無視就得啦
依家仲要唔撚係問劇情喎
問彩蛋咋喎咁都要屌？
問戲情就抵屌啫

個彩蛋正當係要俾錢入戲院，到睇完credit
最後先會出現，而且個彩蛋本身係玩嘢
你自己諗下叫人重睇有咩問題先？
扮撚晒好人，其實你做乜鳩啫

講尊重又變咗講錢
轉得咁撚快

個post本來好地地
宜家比個傻鳩騎劫左

唔該自己冇睇彩蛋唔尊重套戲既，咪撚入黎搞事，貼偷拍片好撚威?
冇睇彩蛋浪費左導演心機已經算啦，仲要貼偷拍
死返出去啦

你條傻鳩仲貼埋條偷拍
套戲上咗兩三日咋
其實你有無諗過有人未睇㗎啫
有巴打直接講個彩蛋會破壞晒個意思你明唔撚明？

隊長你玩我

未睇套戲入黎做乜春？
依家我周圍貼？
我就係預依度個個人都入場睇過套戲先會係度貼

條友唔撚明架，剩係識得一味話你撚狗佢
我上個post都講過，就算好多台灣仔影評都唔會講你知第二片尾係講咩，佢地會叫你入戲院睇

因為個彩蛋係入戲院睇先有意思

唔好再係到阻人討論劇情，死返出去啦好冇啊偷拍狗?
咁多人圍屌你仲唔識收口?

WTF !!!!!!!!!!!!!!!

幾新，無乜前兩套影子，覺得有d可惜係vulture個角色可塑性好高，可以著墨多d，Michael Keaton又好戲 第一次覺得marvel奸角正

我屌鳩你即刻收口得唔得？
我收唔收口關你地撚事
道理係我嗰邊我自然唔會收口啦傻鳩
起哂鋼咁做乜？好嬲嬲豬呀 ？

( Show Blocked User - 尊尼特普Jj )

我真係服左班同佢傾咁耐既巴打。睇兩頁都頂唔順

屌你老母煩撚過閪
想搞事就自己出去開post挑人機啦

道理係你嗰邊
睇到呢句，知你咩料
但求各位巴打唔好理呢條友就算

不如我哋討論返套戲唔好理放偷拍條友

有冇人覺得呢個蜘蛛俠太弱，係架車同空置大廈個兩場打鬥比反派鳥人撚狗咁撚

墜機係個沙灘比人禁住黎打，唔係最尾佢好彩就比人拎晒成箱ironman武器

係咪總共2個彩蛋
係就睇完走

班友重要真心膠嘈足兩個posts

ca3吹得太勁，一出黎收左ca antman bucky falcon皮

屌成班毒撚都有精神病
有人問第二個彩蛋係乜我直接俾彩蛋條link佢就偷拍狗

第2個係最尾 梗係睇完走

仲細嘛

marvel最近幾套都雙彩蛋，應該之後都係咁

有無人同我一樣覺得個肥仔好豬隊友feel
我一路睇一路忟 覺得個肥仔好煩

CA3個陣其他人都未見過佢
再加上Tony一早已經教曬佢點打
所以出到嚟先咁好表現姐
再打多次都未必咁勁

本身佢伸手黨已經有問題
依定影響埋討論

所以依家講返廢就岩

肥毒俠
Hack到tony套suit

我覺得就係咁先貼地，今集就係想講佢成長
冇理由好似之前兩套咁比蜘蛛咬完即刻可以救世界架嘛

係 個個位覺得佢有d用 仲有最尾用兩部電腦聯絡都幾型 仲食死貓話自己睇咸片

屌哂你地班小學雞老母

討論post係到罵戰屌你地老母on99 重睇就重睇啦問問問 問你地老母個閪咩

再者佢第一次登場
梗係拍到佢睇落好打啲啦
唔係嘅話班fans期待左咁耐
見到佢柒過Falcon嘅話暴動都似

係 睇返內戰果陣有句係話ironman教左佢比佢知隊長弱點係下半身

比起ca3佢係弱咗

所有男人都係

有無人覺得佢係停車場開拷問mode果段係串緊batman

直頭係，聽到把聲笑到仆街

唔成熟嘛
同埋佢一諗起 條友係個女既老豆都唔捨得真係出盡力啦
最後都講左句I wanna save you....

太感情用事
但tony stark一開頭playboy其實咪又係一撚樣

Tom Holland呢版蜘蛛俠
實在太可愛喇

我覺得今次劇情接受啦
不過不失 同埋呢套好感受到成個
marvel 系列既感覺 Ironman CA 又得閒提下其他英雄
但打鬥我覺得真心垃圾
飛鷹同Spider man 無一場完整對決 勁失望
同埋我覺得睇佢飛來飛去多 唔多打鬥
不過整體都ok la 睇主角同奸角演技都ok
SM 一打開門見到女友呀爸d戲好正

打鬥真係差，畫面勁撚亂，又無spidey sense slow motion睇，飛得又唔好睇，動作場面amazing完勝

同埋vulture值得講多d囉，佢個角色本身都立體，由基層判頭做到軍火集團大佬，奸又奸唔曬，仇富得黎又錫屋企人

仲要開門同揸車兩場戲好戲到仆街

諗深一層，Stark都係靠軍火起家，上左位後百般阻撓，又留低唔少蘇州屎，難怪Vulture會咁怨恨佢，身為小百姓既我都幾同情佢諗法

希望之後既反派都有呢種立體設定。諗深一層，Phase 3 暫時都係得奇異果有少少失手，其他都正常發揮

巴打英雄所見樂曈
杜比版 二 三集 同boss 打都會有一兩場
仲要全部拳拳到肉 好緊湊
ASM 兩集雖然打戲都唔多
但兩集一打就好深刻 見到SM打架係用腦打
同埋第二集尾打電佬同綠魔都勁正

睇完
電梯果part 好緊張

盲撚一問
最後決戰點解sm飛左入個渦輪度都冇事

今年4套英雄片4套都超正，下半年兩套又唔似有伏。

雷神本身已經係伏

轉TONE嘛

同transformer鬥

用蜘蛛絲封咗個渦輪
轉唔到咪冇事

耐性
最緊要係耐性

明明CW果陣係專登show佢有spider sense (bucky扔嘢果幕)
但翻到來自己電影好似無咗個技能咁

衰啲講句，我地講最後一個片尾係要人有耐性我真係唔明有咩問題，有啲傻鳩冇睇到就發皮四，上面仲有條友放偷拍link仲咁柒大聲

當弱化左囉
美3用套衫明明都好純熟
但變返個人就好似 變返新手

hack完件衫太多新功能

之前都未unlock新功能，係今集肥仔幫佢unlock
之後係個倉庫撚兩撚出返黎已經識玩啦

spider man 都玩 Ferris Bueller's Day Off 劇情
上次deadpool先玩完Ferris Bueller's Day Off

........

想佢出現淨係得你呢個方法??

問之前用下腦得唔得

我反而覺得依d配角好有FEEL,對上一次就係antman果堆煩膠隊友 幾時再出呀

人地輸經驗姐,講真,邊諗到佢隻機轉黎轉去係切緊柱

當時睇全場笑到癡線
BTW，michael keaton喺架車嗰段好好戲

真係好撚正,係戲院一路聽果陣,一路上2代既畫面出晒黎,
仲要條opening有晒之前咁多既畫面,仲有iron man1 ,諗返起當年入去睇iron man
剩係覺得好撚型,完全唔知咩marvel以為係獨立故

最尾我幾驚佢真係著果套裝甲

個問題 我問點拍
咁關我用唔用腦咩事？
討論下點拍都唔撚得既？
你有咩高見呀 sony點拍同蜘蛛俠無關既venom呀
好撚想知Wo

好似入spider man世界，但MCU唔蒲頭？

柒頭Flash擔大旗囉
Spidey客串啩

今集反派marvel黎講幾好，有血有肉，講到反罪背後動機，仲要幾合理，唔再係一味話要統治/毀滅世界嘅反派

變左罵戰

結尾幾好
襯返主題homecoming
係無左im帶蜘蛛俠飛有d失望

想問Civil War個陣Tony唔係同Pepper散左架咩
今集最後又出番黎仲要求婚咁濟

算喇d marvel撚不嬲都係咁，覺得自己好撚巴閉覺得全世界都要做哂功課對套戲好有研究先比人入場睇，睇完又一定要睇埋彩蛋先叫專業，係舊登已經成班都係咁

利申:我套套marvel都入場睇，今次明知一定有Easter egg都無留到最後睇埋，因為要趕last班車走，我真心唔明點解無睇Easter egg就比人當on9仔，成個世界得套戲咩，大把理由大把原因會令到人睇唔到喇

今日睇左第二次
非常希望vulture 下集可以亦正亦邪咁出現 最後一幕畫龍點睛實在太妙

我仲以為會溝Aunt May真係做Uncle Tony

Im3
Cw
Homecoming
無視cw 條感情線啦

我見好似無咩人講咁 睇到佢地一齊番都幾開心

鬼佬forum話因為Tony係IM3炸曬所有suit去表示有幾愛佢
但又整左隻ultron出黎所以Pepper嬲左佢

Karen 令我諗起有隻Game 叫Portal
唔知有冇人玩過
隻Game 個AI D 嘴炮勁好笑

btw有無人一見到happy就諗起logan

佢個角色奸唔曬呢下好正 又唔會搞爛gag

Cw 果陣講架wo

屌 係wor 勁似

等睇：

期望：

禿鷹 真係好撚型

至於成套，不過不失，冇咩bugs啦
始終好難超越第三代
經典場面冇咩
最有印象都係禿鷹好型

Ironman1伏筆

我諗係私家車一段會係最經典

點解happy會諗起logan???

沙灘嗰場周圍乜都冇
對蜘蛛俠好似冇乜優勢

Peppy正d

Eric kwok咪講左 ca認真同佢打，好快被人秒
CA3 果時佢同佢玩渣

同埋有一幕幾滿足到我細個諗過嘅問題
就係如果蜘蛛俠冇咗高樓大廈咪PK
點知呢集真係有 要係草地跑

估唔到隊長一句
你冇著裝甲係乜?
可以變到條咁既橋出黎

退化著自製戰衣打大佬幾新鮮
又match到蜘蛛俠既成長

仲要係咁提
個個都竟然叫佢Logan

好似排雲掌一定要有水咁，蛛蛛俠一定要有高樓大廈先得

尋晚先一口氣由1玩到2

其實好多奸角都好正 不過拍出來得唔得又另一回事

蜘蛛俠d奸角都差不多係Marvel最有特色既一批

想睇Spiderman打Kingpin, 但應該好難成事

擺明突登用batman啦...邊有用錯

諗起初代 第2集八爪魚博士拍得咁好
VENOM 竟然變左傻仔真係屌那媽...

BTW SPIDERMAN完左係唔係可以開定個THOR3 屌柒區

仲幫peter隱瞞身份

話唔定下集可以睇埋：
雷神你冇左個鎚係乜
hulk你冇得變身係乜
hawkeyes 你冇左把弓係乜
cap冇左個盾係乜

黑寡婦冇左對奶係乜

今集已經係展示緊cap無左個盾係咩

同埋係家庭因素變奸角

沙人 同 禿鷹 兩間公司既電影描寫真係比下去

就係deadpool

ETV

禿鷹仲要一路都好謹慎
唔係俾2件ON9 o靚搞左個大頭佛出來...

team red 分開晒

kingpin俾盲佬收咗監啦

其實諗落peter好鍾意果條女其實怪怪地
明明校花級+領袖型
但無啦啦對peter有好感

男主角咁靚仔

美帝第一日收5千幾萬
贏ww千幾萬
Marvel又然一仗

有冇人覺得MJ好似JB

希望黎緊既豬豬俠 會見到綠魔

睇4DX版
臨尾飛機果到俾d風扇吹到頭都甩，不過好正

二刷完

好想知佢係邊個
今日睇套戲佢出現左2次
佢啲頭髮好撚正

綠魔出得太多次
除非表現好好
唔係既話真係好悶

一d都唔想見到

上次spiderman見到綠魔
即係心諗唔撚係呀又黎多次
仲想黎第三次

有機會就係Black Cat

寫到佢越獄唔難，最難係TV同Movie係同一個宇宙但唔會相遇

Spiderman+iron man贏ww好出奇？

Btw,美國本土可能會輸

依家個設定係梅嬸都知道佢係蜘蛛俠 ？

聽日2刷

岩岩睇完
覺得好一般
唔明點解marvel所有片除左銀河守護隊之外
套套都好似無咩個人風格 你話係同一個導演我都信
評下套蜘蛛俠 打鬥非常一般 同其他mcu一樣玩保守 無咩特別.... bgm同畫面平平無奇
無一個場面會令人深刻印象
不過都有樣野唔錯 就係笑點夠多 肥仔真係好撚正
d笑點比得上蟻俠

or silver sable

好想睇番綠魔同犀牛人

yes 呢條女好凸出，homecoming party度佢又好搶鏡，明明無對白

個肥仔帶住蜘蛛俠頭套笑死

MJ呢條女係咪特登成日出現係Peter附近

暫時覺得兩位女主都係花瓶

臨尾tony同pepper結婚估唔到係由蜘蛛俠套戲帶出

仲要happy logan 話係由第一集袋到而家

其實Peter果d留言同msg happy同tony唔係收到就算 真係有睇，知佢食過呀婆請既油炸鬼

今集ironman係船度出場幾型

勁感動
仲以為真係分咗手

Avg3到im3到宜家

估唔到pepper會出現

其實我覺得最後套新衫好核突

Agger, Avengers版新衫好柒

唔知係唔係我諗多左
個黑妹老豆車佢兩個去home coming party時咪掛住傾計架車停左係到
有個shot盞交通燈嘅綠色光打曬上老豆塊面到
即刻諗起綠魔

最後係監獄同奸角講野個個係邊個？
唔係好認到人

Vulture仲綠過佢Green Goblin係綠撞紫

Mac Gargan，船上交易條友
aka Scorpion, 亦係其中一代Venom

原來漫畫入面本身設定都係綠色
無睇開唔知

滿大人炸TONY個陣
TOOMES有冇開香檳慶祝?

有冇人留意個白髮女同學好撚正

知唔知叫咩名

imdb唔知邊個係佢,可能染左髮

成套戲最大驚喜就係pepper 明明佢講過唔再拍，今次佢客串下應該都係rdj既功勞 tony+happy+pepper個刻我以為睇緊iron man
最後個Michelle 話佢啲fd叫佢做MJ 成個戲院啲人好似恍然大悟咁 唔通呢個Michelle就係之後Mary Jane果個MJ?

岩岩睇完, 想問下係咪得我一個覺得女主好靚
笑起上黎好好睇 泳衣個幕身材好fit
好想睇佢同Peter開花結果 比佢知道Peter係spidey都好

Don't google Vulture，原祖Vulture柒到曉飛

我覺得佢係戲入面順眼過硬照

我睇果陣佢一出場好想鳥人捉走左佢做第一個犧牲品.......

點知原來係佢個女.........

不過要感恩既係出場好少,正

想睇佢多過mj

今次呢套戲真係完美體現MCU
個d聯繫位多到, 大至NY大戰, Sokovia Accords, 小至Vision唔鍾意用門鍾意穿牆
Marvel fans真係睇得好開心

印象最深刻一定係Vulture係車個幕, 除左演技
個綠燈打落去個象徵, 仲有Peter由落車去到Party門口既音效, 跟住打開門就轉effect好正

今次其中一首BGM用左經典spidey動畫op黎改都幾深刻(同開頭播個段唔同)

不過仆你個街, Vulture係Litz老豆早兩日係出面比人標題劇透
標題劇透撚真係死撚晒佢啦

Btw咁多人以為Michelle係Mary Jane?
佢個角色名叫Michelle Jones喎

以佢咁嘅片尾都做得出嘅風格，應該係玩味性質多過暗示佢會代Mary Jane

新蜘蛛仔

可能就咁怱怱道別完就完左一段初戀 下集無得再見
中間Peter表白個段既羞澀好真實

真係算初戀咩？

算啦

係喎 你講完其實都算係幾呼應到隊長同佢講個句 其實成個MCU拍緊 Tony同時都係成長緊 由自大到依家知道咩叫責任 BTW終於明白點解巴打們會話美國隊長好慘
如果編劇個班人真係本身係咁樣諗而度個段對白既話 成間公司既劇組真係好勁
可能美國隊長啲宣傳片同埋彩蛋都係呼應返美國隊長第一集變大隻之後要係咁全國演講
啱啱睇完 覺得漫威一份拍返比起sony前兩個系列成件事唔同哂

Cap無左個盾 依然係Cap喎講真

原來係特別人物？btw呢一幕我都唔知點解會剩係留意到銀灰色頭髮個女仔

真係有Logan

白髪中分學生妹好搶眼

帶土點會唔知關聯同成長

2個都有成長
2個一齊走反面

captain 由聽命變反政
ironman由自我變約束

劇情係正既

利伸：火影回憶正街

抽vision水個到真係笑左
話佢唔鍾意用門

好鐘意MJ種性格，把口話自己無咩朋友，但其實當曬成team人係朋友，升降機果幕好激動同spidey講my friends in there已經證明到。
同埋我成日覺得佢一早知peter係spidey

agger 口硬心軟

你做咩野

乘機屌火影拖撚左咁多集

正一火滾撚樣 浪費青春

可惜我個場d人唔係好識笑

btw hi mj

Ironman 角色性格不嬲都係表面唔關心，但內裹會睇住佢。好l

Angourie Rice?
鐘意佢嘅話可以睇埋The Nice Guys
佢表現好搶眼

好似冇咩人講飛鳥俠？

初代蝙蝠俠
米高基頓拍飛鳥俠
根本就係佢自己自傳
又話現世觀眾只係識睇英雄爆爆爆
冇人留意佢演技
到佢真心做戲果陣
啲人最後都係留意卓頭

但係佢而家又拍返英雄片
又做雀鳥系 （擺明係卓頭）
但係車入面個個讚佢好戲

果種深層次矛盾我糾結左好耐

佢不嬲都係口硬心軟，話就話唔鍾意avengers，成日話同班人唔夾，但其實係背後出錢出力，負責執手尾
話就話同cap反面，叫佢掉左個盾，其實就心軟由得cap闖入水底監獄救人，又整新盾俾佢

主角 反派 同肥仔都做得好好
可以話救左部戲

好似d女咁

好似係話Sony肯出多d錢

尋日睇完，我覺得好撚正啵
利申先，我無睇過漫畫，所以唔理咩原著

今集整體黎講都好好
Spider-Man 同個大老都夠貼地
唔好係以前一定要睇佢比蜘蛛咬同uncle ben

好嘅大部分巴打都講晒，唔多講
美中大足真係少左啲周圍飛嘅刺激感
記得amazing 2嘅imax，一開波飛落街好有動感
同埋打得唔夠喉，不過始終大老係條女個老豆。佢出手又要就住就住

好多人話spider man 弱化左，其實佢真係無咩實戰經驗
平時都係捉下賊仔救下人
Cw算係第一次親身打鬥
Avg入面個個成員都差唔多身經百戰
或者之前已經有電影打底
PP係靠超能力拉返個平衡
到依家自己電影體地啲都應該
有成長空間

但套suit真係估唔到咁勁
平時im自己啲甲都有返咁上下厚度
呢件咁薄又軟嘅suit已經有咁多功能又ai
我覺得重勁過im自己啲甲
同埋我覺得最後出現果套suit好型啵
好想睇住佢著果套黎打

不過pepper返黎果下真係勁surprised
睇到我同部分觀眾都嘩左一聲
我重諗，之前睇trailer 好似見tony送左pepper係im3著過嘅T-shirt比PP，點解cut左，原來係因為復合
Im真係有個好結局，Logan話由08年開始帶住介指係身
真係歲月如梭，原來已經睇左咁多年

真係抵M記可以做到今時今日咁強大
落好多心思落去

希望mcu比多d權限導演
唔好搞到套套都倒模咁
完全無導演個人風格

Marvel係唔肯的！

車入面個幕超正
Tom Holland既演技又幾好喎

唔洗講到救左套戲咁嚴重
套戲個劇本本身都ok呀

正派反派勢力平衡
上左枱果班冇干預主角成長
（如果最後係出ironman 幫手ko禿鷹一定會扣分 ）

都係個句
成套野無咩特別
無深刻印象既一幕
畫面單調 打鬥一般 bgm又係無邊首突出
marvel係咪限制哂d導演架
套套都咁撚保守既
除左銀河守護隊

Boss係體地果類黎
如果由avg出手，大把成員可以單獨輕取

劇情安排唔差
其他superhero最尾係打敗敵人
Peter仔作為一個friendly neighbour 目的係要阻止敵人 甚至係救敵人 成套戲都無d真正fight既場面 岩返佢小朋友既身分 仲見到佢既成長
Vulture 最後都幫佢保守秘密

無左套suit你係咩啊
蜘蛛仔係毒撚
Im係福爾摩斯
Ca係

霹靂火

霹靂火

呢套野個奸角其實唔係大奸惡,殺死人都係用錯槍

白髮

有無人睇升降機個幕
Peter用絲救Liz 覺得Liz會好似Gwen Stacy咁死
之後Karen叫Peter錫Liz
仍住仍住會除一半面罩倒吊錫

im話準備左幾十個記者，Peter以為佢考驗佢老吹

點知pepper開門見到佢同成堆記者好supprise

im順便話將個大事宣布變結婚

tom接女主，佢老豆一開門果幕由頭到尾d演技好好

同埋成套戲d鋪排幾保守到秘密，去到果個位先知原來佢係女主老豆，又即時諗返佢老豆話過為屋企人

Steve Rogers: Big man in a suit of armour. Take that off, what are you?

Tony Stark: Genius, billionaire, playboy, philanthropist.

終於有人講福爾摩斯

我揾唔返張改圖

世界大戰

IMDB

Spider-Man (7.3)
Spider-Man 2 (7.3)
Spider-Man 3 (6.2)
The amazing Spider-Man (7.0)
The amazing Spider-Man 2 (6.7)
Spider-Man Homecoming (8.3)

ironman套甲就話有個反應爐
spidey件suit d電係邊度黎

最後問蜘蛛俠身份其實係邊個?
追左陣post唔想追

呢個位真心正，仲要主角同boss都交足戲

小學雞 完啦好囉

頂,終於追到,睇頭頁再由尾睇返去前面最後先搵到。

USB差電

?

Tony: I put everything on this suit, including this battery

Aunt May太小布

用個咁醜既女主
仲要黑人
就係玩呢個surprise

唔知wow咗未，網上𨍭載，肥仔手機鈴聲

有無人知神奇腰帶係咩黎

人地邊度醜
係華人觀念先覺得白=靚、黑=醜

都係一句，今次既反派為生計，先意外與主角對立
Marvel系列最貼地既反派，除左今次既Vulture，就係Daredevil既Kingpin

兩者皆雖有宏願，卻手段不當，然而各有堅定信念理想，同主角對立時都站得住腳。最重要既係，形象好立體呀！

除左佢地兩個，都仲有Kilgrave表現優秀，至於洛基就還原角色設定，反派真係得呢四個做得最好

但黑人都有靚同唔靚架

我冇話黑人醜
我話黑人意思係你難估白人老豆

我真心覺得女主唔靚

Ironman系列：
光頭佬
鞕佬
爆炸佬

真心覺得套suit高技術過啲甲
啲甲本身係機械又夠厚
有ai有裝備好正常
但件suit薄到同件普通衫無分別都有咁多功能同咁勁

ironman suit係for普通人
spidey suit係for超能人

但應該唔防彈

avg果套就唔知，望到有d金屬成份

無晒啲噴射器大炮應該用好少電，可能有舊細細粒收咗喺入面

我真心覺得女主幾靚

MCU啲人嘅科技水平高現實幾班啦
幾個電子佬都可以結合外星同地球科技再砌件禿鷹甲出嚟
Tony Stark呢啲軍火商科學天才整件多功能薄甲有幾出奇

最尾個彩蛋係咪笑緊班on9仔

你真識食

Betty同白/銀髮中分女幾靚

有無人知白/銀髮中分女叫咩名

雷神套裝
鎚 手套 腿帶 鞋（好似係

白銀髮中分女係邊個，imdb 有無相??
我反而覺得華裔個女仔幾靚

另一個post重j 2代

IMDB一向都係啱啱上畫高分啲㗎
等返兩三個月啲分先會穩定返

點解運送神裝，Tony 都唔全程監視，d保安咁hea咁

真心唔靚
荷爾巴莉都係黑人，但好靚

佢諗住隱形就安全

imdb就係無人白髮中分

我都覺

我覺得好靚
好想睇佢著住有咩新功能

Tom話想做一世蜘蛛俠
好似休叔咁
但希望sony生性 唔好再re la

其實睇marvel
個deal對sony而家明顯有著數
食殘廢餐

痴撚線出親Spider-Man都有罵戰

我第一眼睇到感覺有點似 iron spider

似Ben Reilly Spider-Man mix Iron Spider同End of the Earth件甲

我都以為係，見到好似有啲金色咁

其實係happy失職，佢hea到

原來停車場個黑人係Miles個阿叔

追返post先醒起校長係ca1出現過
唔怪得熟口熟面

Prowler

校長阿爺

但Marvel好似好錫蜘蛛仔呢個角色啵
咁辛勞終於傾到返黎
驚啲人諗住又re又uncle ben
特登開新路線
又驚啲人無興趣，搵埋tony過黎幫拖
再整埋pepper咁大個surprise
應該好重視呢個角色，希望長做長有

有RDJ好似係Sony要求

接受唔到將來蜘蛛俠係黑人做

校長係未來續集會唔會起關鍵作用

有無人有去朗豪坊個個限定店?
想知紅色個件T-shirt仲有無 想聽日去買

點既樣

I am spider man個件

Feige話spider man續集係AVG 4幾秒後發生嘅事
睇個勢應該會當佢係Phase 4開路先鋒
再加上佢咁後生大把貨
之後佢嘅重要性分分鐘等於phase 1-3嘅Iron Man

我細個睇個版本個opening係咁

Phase 4 應該係 Dr Strange+Spidey+Captain Marvel 做巨頭

新蜘蛛俠

今集係無左以前好傳統嘅曼克頓高樓飛越，peter屋企變左做小鎮

一聽到個旋律真係好有親切感
可能因為我細個睇過明珠台朝早播67年果套
同亞視果套 套suit係由類似隻錶嘅物件噴d泡泡出黎覆蓋全身

記得之前有人講過當年SONY第一套GG人上之前
係戲院個Trailer睇到好多人拍爛手掌,個段trailer有雙子塔
點知臨上前一兩個月就發生911
今集最尾又係差D搞到911咁,係唔係呼應返當年段trailer

我以前逢星期日較定鬧鐘朝早九點起身睇新版

Tony話係佢過料比FBI ，等FBI去埋伏拉人好奇怪

Tony明知佢地賣買外星科技武器，
居然搵班用普通曲尺手槍既FBI去拉人

定係想個故事想貼地d,
專登出一個咁現實既組織

講起組織
damage control戲到依家完全0消息

今集蜘蛛俠咪透露左D料出嚟

好想知佢開即殺裝置會勁成點

我諗蜘蛛俠將來係avg4 應該都係功能角多

始終暫時佢傷害力唔算高

動作畫面 同boss戰 差左少少之外

其他都一流享受

最正係套suit d功能

想繼續睇佢有幾勁

因為Tony係CW簽左制約掛
搵咩人去解決件事係政府話事唔係AVG話事

個個Instant Kill Mode全黑底紅眼好正

marvel講過唔會返炒反派
我估可能會用Ned來取代Harry
續集可以話Ned俾某反派勢力(可以係Oscorp)改造兼洗腦
變咗型仔同時變埋反派
Hobgoblin=MCU版Green Goblin

Ned=華裔肥仔？

Yes

有無相

講起囡囡
有冇人覺得校隊位Cindy Moon幾好J

萱圈果type...

肛交敏

大配角來架屌你

成套戲最失敗係搵差佬做Flash
即係confirm MCU冇得出Agent Venom

屌,原來係佢,我仲以為講緊乜水變反派

「蜘蛛仔」湯賀蘭確認《蜘蛛俠》將會拍三部曲，但Marvel著眼唔只係蜘蛛俠嘅個人電影，Marvel Studios總裁Kevin Feige談及《蜘蛛俠》「五部曲」大計，原來係從蜘蛛俠於《美國隊長3：英雄內戰》首次亮相計起，至《蜘蛛俠2》為一個段落。

Feige表示Peter Parker喺《英雄內戰》、《蜘蛛俠：強勢回歸》、《復仇者聯盟3：無限之戰》、《復仇者聯盟4》及《蜘蛛俠2》歷程中成長，去到《復仇者3、4》中Peter仍讀緊高中。《復仇者4》屬Marvel廿二齣電影嘅總結，而緊接嘅《蜘蛛俠2》係惡戰完Thanos後嘅新時代，到時可能有多名英雄角色陣亡，對Peter成長亦產生重大影響。

岩岩上雞寶台睇野見到人地copy
btw真ge話都幾正

原來有人講左段消息，自膠sorry

Spider + cap(另一個人做) +captain marvel

Bucky做cap呀ma

可能認為太小事唔親自出手掛
講真boss根本係普通人級數
真係出avg嘅話好快玩完
Tony係諗唔到班友會打劫自己姐

唔死都唔得啦 好多人完約

復仇者4之後初代復仇者都應該結束唔拍架啦，剩返應該都係dr strange antman scarlet witch black panther captain marvel同spiderman

講起上黎，最後搬果批貨
有電神魔法腰帶（唔知有乜用）
Ca新盾牌（應該暗示fd返 ）
最後係hulk buster（字幕寫對應變形俠醫殲滅裝甲，咁係咪即係將來重會出多次呢 ）

應該唔關事，佢搬嘅係所有復仇者嘅裝備

我好欣賞收左甲之後既劇情
由初頭依賴件甲變到靠自己實力去贏

還原基本步 自身既強先係強

Donald Glover!
好驚喜，佢好似有配過Spider man animation

琴日睇個場盧覓雪坐係我前面笑到gap gap聲

對比first class 果時班人對新教授同新magneto d批評，tom得到既待遇真係友善好多。

新教授同新magneto當時俾人踩得好甘 ？我覺得佢地做得好好

屌！㩒錯掣變左負皮

隊長變左煩膠煩到最尾,成場好多人大笑左

有無人有架車嗰段bgm

記得有一幕出現左Ultron個頭同一塊圓形既野
好似係aou個陣avengers守住個舊野既一塊零件 唔知有無睇錯
賣武器仲有把用Ultron既手改裝既槍

基本上所有reboot都會有舊fans屌。
我上星期仲見到人屌Gal 做wonder woman 。
更何況蜘蛛仔有一套叫做經典既前作。

屌tom做得差我唔會同意，
但出面屌番tobey果班真係完全無腦。

岩岩睇完
幾鐘意呢個version 既MJ

呢隻蜘蛛仔得高中 姐係未打綠魔/沙人/八爪魚

連蜥蜴教授都未有

比預期中好睇 笑位都可以接受 期待會出2

希望下集唔會又打呢堆 Spidey仲有其他奸角可以出嘅
例如Carnage

同毒魔打
所以唔會出現同蜘蛛俠打

見有巴打提笑位, 呢套既笑位唔同以往marvel個類串人對白
好多係行為上好笑, 有d仲係spidey本身先做到既笑位 條絲唔夠遠

好耐以前高登有個post問美國隊長定蜘蛛俠好打d。

都有人講大塊平地蜘蛛俠機動力大減(好似係)

呢次spidey好貼地
平地飛唔起，會怕高

未試過爬咁高 而且Karen話冇降落傘用
一跌就會死 果幕睇到幾緊張

蜥蜴教授響電影版未出過場

摟屌message

禿鷹件有毛皮褸好型，想買

淨係計最早嘅Sinister Six
都仲有Mysterio同Kraven thr Hunter未拍過戲啦
唔洗驚大把奸角

Marvel好似講過唔會reboot奸角，除非出sinister six

好期待Mysterio

諗起玩過隻game係佢做boss
有幾隻唔同嘅Spidey可以用

笑死

莫講amz
Tob版 都出過蜥蜴教授啦

其實當唔當Mysterio佢出過
因為係amz 彩蛋老常出現

仲親密過嘴對嘴

又幾順眼喎。。。。

我都想睇金魚缸

埋尾MJ無啦啦玩質問
Peter仔即時成個樣想講

「做乜春姐你，而家同你好熟？」

今集真係幾Show到後生仔有超能力但初出茅廬個種心態
會怕高，被活埋又會驚恐

反而初代最多驚過玩蛛絲撞牆
二代直頭一黎直接跳高樓試蛛絲
兩條友有左力量好快就已經好熟練咁

反而今次會講Peter仔靠自己慢慢發展能力真係好正

有無人覺得廁所嗰段個學生表情好浮誇
成個醬爆咁

fan art?

冇爬文

彩蛋條友邊個黎？Venom？

有d金色好型

Scorpion

MCL已經唔上spiderman 3D版

點解可以有人吹奏Amazing spiderman 2集

借位問下
有冇巴打訂左HOTTOYS 隻homecoming Spidey
想問幾錢
睇完勁想買

舊嘢上神枱是常識吧

1390
豪華版貴140

Thx巴打

個setting黎計peter只係做底過一個真正敵人
岩岩出頭既英雄
scorpion咁快就想做底佢？

依套唯一做得好得d慢鏡幾正

Fan art呀。戲睇真係麻麻。

梗係買deluxe版啦

又係巴打你呀
其實我第一次買HOT TOY仲要係失敗的人
其實係咪依家唔訂
日後係咪好難買得返/要食抄價?

都係覺得原本個套好睇d

自制果套？

斷人衣食尤如殺人父母呀

應該係講緊Tony沒收完最後又比番佢果套

睇完 幾好睇
好難得可以係第3次重拍下 都拍得咁好睇
可能MARVEL宇宙真係太成功
SONY第2代 自己拍根本就ON9
難怪TOM仔脫穎而出 佢做得好好
估唔到咁後生 但D戲好過好多人

BTW 想問下 漫畫入面件戰衣係咪都係靠曬IRON MAN?
呢一代 感覺上 冇左戰衣咩都做唔到
比我既感覺反差好大 蜘蛛俠點解好似廢左咁多咁
因為要穿越5套戲 所以宜家出場廢D?

佢今次正式第一次同Boss隻秋炸
雖然上一次cw已經有同英雄級敵人交手
但上次有團隊，今次靠自己
實戰經驗近乎0
平時都係打下賊仔救下人
而且今次定位係成長，有啲廢好正常

我覺得接受到今次蜘蛛俠個表示
15歲仔係咁上下啦

之前果一年（可能少過一年）應該捉下賊，救下人

票房走勢唔錯
Sony都應該幾滿意呢個殘廢餐

個Deal可以無限延長
如果之後都玩一套客串（MCU）一套主場（SONY）
我地好有可能年年都有得見到呢個蜘蛛仔
好似Harry Potter咁睇住佢大
可以拍到電影入面成家立室就好了

雖然佢係個悲劇英雄
但好想見到佢同MJ有個好結局

但sony食唔到周邊產品呢舊大餅

可唔可以唔好叫佢MJ

你睇下SONY今年票房幾撚慘淡就知佢唔會介意
無記錯 Spidey用一日票房已經係Sony今年票房第一名 唔知baby driver過左五千萬未 BOM update緊check唔到

想知點解個體育呀sir話隊長係戰犯
因為內戰
佢而家個處境係點

逃犯

why did you say that name?
其實點解唔可以講MJ?

成隊team cap都係罪犯，加上隊長去監獄救走哂所有人而變埋逃犯，而家應該全部人匿係Wakanda

尋日睇完, 個人覺得係mcu入面只能算係中規中矩, michaal keaton係做得好, tom演出都救左套戲唔少, 但如果對比返前幾套英雄戲, ca3 同埋 ww就真係差左d, 只能講同drs差唔多(個人觀感而言甚至更差)

其實mcu phase 3除左ca3之外其他都真係普通, 幾行貨下, 預計thor3都唔會有咩改進, 要去到bp先有返d特色, 繼續咁落去真係會睇到悶

唔知遲下會唔會破例重用奸角
好鍾意michael keaton既vulture

女主角唔係Mary Jane 我無所謂。
Best Friend唔係Harry我都無所謂。

我真係完全明白想作出改變，多改變都係件好事。

你將Flash轉到九唔搭八我係有意見，但都唔嚴重。
我完全唔想五年／十年後，人地講起Spider-Man個MJ唔係指Mary Jane。

我覺得好一般
蜘蛛仔弱化左好多
雖然話佢十五歲仔未成熟
但其實本身能力己經好屈
最唔鐘意係佢突然冇左sense
明明CW個陣係有
同埋我覺得佢冇錯係快，但套戲比唔到我佢反應動作好快個種感覺
比石壓住個幕以佢嘅能力係根本唔應該出現
為左寫要佢成長要出現呢幕我覺得好夾硬

Drs差好多喎

都唔知點解啲人成日嫌啲角色唔夠勁
之前星戰個陣又係有人咁話過Kylo Ren
依家個GG俠/Kylo Ren都係初出茅廬渣
人地預左用幾套戲寫佢慢慢成長
屌佢廢真係無嘢搵嘢嚟屌

drs唔掂程度拍得住thor

睇完4DX版

前段劇情鬆散D

高塔、船、飛機幾幕都驚險
但最喜歡都係揸車個幕兩個主角嘅內心戲

個肥仔幾討好

個黑妹唔算靚
只係身型好

男主角認真做得算投入
以後生仔黎講演技算唔錯

英雄片通常集中講一個奸角會描寫得深入D
搵對演員做奸角

我比8.5/10

phase3只有ca3同antman係合格

個人感觀姐, 本身我又鐘

今集奸角真係做得好好，起碼我知點解佢做奸，而有乜諗法
蜘蛛俠最受歡迎地方係親民
今次Vulture既故事夠現實，令人都會代入佢
令套戲加分不少

對比好多英雄片對奸角既描寫
Ca3個奸角我都唔記不邊個了

個人觀感姐, 本身我又鐘意bc, 已經加左唔少分, 特技唔錯, 打鬥有少少創意, 至少到而家都仲記得ao死前個幕, 反而今次spiderman除左車果幕我都諗唔到有其他係做得好

DrS最大問題係劇情過份行
DrS啲心路歷程同性格同IM一撚樣
但啲動作同特技好精采(我嗰陣仲要睇IMAX)
最尾香港個度打得好有創意
爆谷片嚟講係睇得幾爽嘅
所以總括而言我都覺得係一套好電影

TOM仔做得好好
希望一直係佢做
其實想睇佢同其他avenger互動

認真michael keaton 獨立開套vulture 都有人睇
呢隻vulture 型過漫畫果隻太多

睇嚟呢次spider man 長拍長有………只要唔好步spiderman3後塵

andrew 版spiderman 真係可以忘記喇

根本唔關係咪新仔事
你話佢心態唔成熟我ok
但蜘蛛俠本身能力已經係勁
呢套野sense又冇，神反應又冇
咁唔叫廢叫咩

agger

tom根本最似蜘蛛俠

但問題係呢套蜘蛛俠個感情線做得太廢 相比起上兩套

特技真心好睇既 我都係睇IMAX, 好好既視覺享受
但劇情太公式 仲晒左個奸角
今次Spidey就贏返晒, 係動作場面有d遜色, 個人就鍾意紀念塔個場
係我心目中Spidey都頭五嫁喇

其實Vulture套陳年蝙蝠俠1講小丑都好正
或者陳年蜘蛛俠1講綠魔都好好
好多電影大約兩個鐘
如講兩個大奸角認真唔夠時間描寫得好

估唔到今次個肥仔配角都咁多戲
可能想跟Antman咁配角都好搶戲

睇黎巴打係die heart fan
我對蜘蛛俠既認知唔算深
但我講既MJ=Mary jane

搵返真MJ啦好無

所以我想表達既係TOM會長做
希望可以係大銀幕見到同Mary jane有個好結局

我都覺得佢最似
但真係寫到蜘蛛仔能力好廢
晒撚晒
其實好似CW咁已經好夠

人地導演特登唔想係今集講佢有spider sense
可能之後佢先慢慢開發返呢個能力
今集由頭到尾講既就係一個未成長既Spider Man
寫廢D有咩問題

最大問題係CW個陣佢表現過出黎

唔識控制？

似係唔識控制
CW佢的確係有用過spider sense
Feige都話佢有
但同時Peter都話過佢接受唔到太多signal(好明顯係指spider sense)
先用黑超限制自己
所以我理解為佢唔多識控制
依家佢嘅spider sense係時靈時唔靈咁

另一個國際通用解釋係避唔切

Dr Strange除咗嗰啲模擬LSD上腦畫面外仲有咩好

冇記錯sense係本能黎
未學技巧之前蜘蛛仔係靠佢同神反應食飯
就算你話唔識控制情況下都應該係長期著住

除非之後講佢有咩原因用唔到或者冇左

我都唔講呢套蜘蛛仔冇神反應

我反而覺得ca3得打鬥好睇，gotg vol.2好睇好多，至於drs就根本完全靠benedict

Do you want to activate instant kill?
問左幾次

15歲既中學生咋
你期待佢既愛情有幾轟烈

講開Spider Sense嘅問題，類似嘅能力嚟講暫時得DareDevil拍得到個神粹

聽日去二刷
鐘意開Spidey（唔係Tobey版係漫畫個隻）真係已經好滿意呢套
個人可以排到MCU前三
CA2>CA3>Spidey（當然私心好重）
但想問下點解GotG1評價會咁高？一直都諗自己係咪唔識欣賞個種美式幽默
但GotG2我又覺得好睇

今次Focus係一個青年既故事
個種年少時單戀既羞澀做到出黎, 已經好夠
唔係以為高中就同你拍條細水長流既愛情三部曲呀嘛

今集個感情線岩岩好啦下哇
睇蜘蛛俠同女友離離合合已經睇左五集啦大佬

tobey版頭兩集其實都拍得到個spider senses神粹

希望可以突出返tom既能力啦
搞到而加令人覺得就算比ca著套suit都可以做spider man

Agger 係mcu來講真係唔算拍得好，尤其好多人吹奏啲CG 以而家啲科技，加上mcu一向既cg水準，drs根本冇咩特別 最後打大boss個到

頭一個鐘有啲悶，拖得有啲長

Marvel就係故意減少感情戲，andrew版其中一個敗筆就係太多感情戲，加上新版定位只係15歲，冇乜感情線都係正常

CW個陣spider sense都唔係幾得 antman爬到上個盾，去到佢下巴佢都sense唔到

其實最想之後peter可以自己整自己的suit
可以唔依懶tony
同埋漫畫有講spiderman有進化，如自己出絲
但漫畫要長做，所以通常美漫個d一強完好快變返之前
新的能力無左

但電影反正演員會老，同埋片約又會完
可以講到peter變到好強，之後咪會換個黑人做spiderman（peter 想兇個個黑人的侄）

最好peter可以整漫畫中8瓜博士上佢身時個件紅黑戰士
個件型得黎之外仲好有spider的feel

好睇，但下集加返spider sense同係高樓大廈中穿梭唔該，我覺得係佢獨有技能所以好重要

有無人同我一樣唔鍾意套suit有AI 搞到成個iron man咁

我覺得佢加入左復仇者聯盟之後
會有更多專業既訓練
希望到時候打Thanos唔好咁弱

岩岩先剋服左畏高咋

Concept Art有Superior suit

漫畫順應Sam Raimi電影出organic web shooter之後好多人唔中意，Marvel之後借One More Day洗走左

佢sense到但唔知係乜黎

ca3個奸角係電影版入面行動最成功既奸角wo(可能係唯一做到目的既奸角)

重有佢只係復仇者,唔係大奸大惡既人

iron man本身件甲都有金色，突登加埋上去

有驚喜，比預期好睇
btw, 好心d家長唔好帶幾歲細路入場啦
又睇唔明又要係咁講野，家長叫佢收聲都唔收

其實隻game同套戲有冇關?

sorry，amazing spiderman無左件袍對唔到個人

冇，獨立世界

係
好煩

117M 就算用MCU 平均後勁2.6X計都係Sony 呢十年內最高票房電影

遇到呢d真係好想"喂光頭王"咁兜野亨落去

巴打係咪英雄片fans

唔係好明㸃解咁多人懷念蜘蛛仔自己身體制造蛛絲，現實生活蜘蛛佢地知唔知響邊個部位出？
其實成件事係好柒㗎

不嬲覺得2a/b都唔應該比小童入場

YES,tom仔做得幾好~~真係好青年feel~~

之前係wm post又係見到你

黎緊應該係thor post度撞你

你唔睇planet of apes？

麻麻地猩猩戲...

btw印象中我細細個已經聽過猿人爭霸戰呢個名,估唔到2017仲有...

有冇人睇過

呢套我期待過spider man

但一見人類光頭佬就想笑

新3步曲好似係舊版嘅前傳（有人話當舊版係黑歷史 ）
但我覺得3步曲頭兩集真心唔錯

係好睇架bor,第3套都會入場睇

reboot，Caesar個origin都唔同左

tom好可愛
除褲係加分位

睇之前聽到唔少人都話呢套唔好睇/無想象中咁好睇
但自己睇完覺得明明就幾好睇

你曳曳

James Franco 最型綠魔

個集好sad

我覺得成套戲最正就係spidey一直都好想入avg好想俾人肯定佢可以獨立到自己做hero,再到最後話比較想貼地多d,多謝tony邀請佢,然黎笑得好滿足咁走左去
果種已經俾tony肯定左承認佢可以獨立,但都揀返做一個街頭英雄friendly neighbor既感覺好正

Michael Giacchino呢排同迪士整個兩套戲d bgm好似食左屎咁

唔想rdj唔做iron man

飛鳥俠出場係成套戲
最好睇
m記大路野死唔到人
不過無乜睇gg俠既感覺，套衫太搶
好似睇緊細路版iron man咁

Spider-Man, Spider-Man,
Does whatever a spider can
Spins a web, any size,
Catches thieves just like flies
Look Out!
Here comes the Spider-Man.

同意個ai好撚煩
vulture falcon呢d機械撚都唔用ai啦

琴日聽到都好有feel

好鍾意蜘蛛仔 真係好貼地

呢套spider 比較有貼地感覺
其他英雄片都係講一個"英雄"嘅成長同改變
呢套似更著眼於一個"細路"慢慢長大多d
反派都一樣，都係好現實，無咗份工，又要為頭家
呢方面幾marvel戲好少有

琴日睇到後半又嘈，又無lala笑
仲要成日去廁所，d老豆老母又要帶佢地去
遮住晒

我估應該有一半入去既人唔知首歌

變聲果PART諗起BAT MAN

其實啲漫畫撚屌第一代蜘蛛仔唔跟漫畫我明
但點解個啲人唔屌埋今集導演cut撚左sense

利申：cw個陣個蜘蛛仔好正

希望下集可以強調返spider sense 同飛黎飛去

始終係signatures

今集無呢兩樣野好怪

今集最終戰又係飛機上面同空地打

Spidey 無得利用地形

以前最鐘意睇佢點樣用地形智取敵人嫁嘛

唔會掛
2代都好似有彩蛋用呢首歌做電話鈴聲

咁又唔會，第一代都唱過幾次。綠魔、地鐵小提琴表演都有。

我覺得變弱係因為太依賴件野，peter覺得係ironman整出黎就好勁，反而冇諗靠自己做到咩。佢係船都話冇左副suit咩都唔係。

用常人高科技其實點會勁過超能力，只可以係輔助性，本末倒置個情況反而似係硬塞規則俾天才，令到變庸才。Tony應該都係有咁嘅考慮先限制function。

講真唔好再講正規感情，唔想gwen死多次，唔想黎多次one more day。講感情不如拎black cat出黎啦

二代都有

我都唔捨得
但同時又好想佢拍多啲其他戲
佢演技其實好撚出色的

終於有人明套衫咁科技感既原因
我諗動作上無上兩代咁好都係因為佢仲細
即使已經出道左一排 都係果個friendly neighbourhood spiderman 未對過一啲大反派
自然唔識點應對 未發掘到自己既風格
亦都有年青人既心態 一直好驚
希望之後會多番啲spidey獨特既動作打鬥

整體黎講好好睇
唯一唔鍾意就係飛機打果幕
又黑又花都唔知做緊乜

我就好鍾意呢個Spider-Man 嗰陣睇佢Civil War出場喺咁講嘢 已經好鍾意佢
尋日睇Homecoming嘅時候 可能我睇嗰場啲人唔太鍾意 定睇太多預告 反應比較冷淡啲

呢集最大問題係太刻意避開以往發展咗嘅嘢 太故意整到唔同搞到冇咩好講 雖然就將時間投放咗落Vulture到 令佢有血有肉 但我覺得呢次太執著喺有睇舊代嘅觀眾 變相只能好抽象去理解Peter嘅感受

btw spider sense 雖然電影係難表達啲 但都係好想佢講句 my spider sense is tingling

同埋戰鬥場面真係 Spidey 都係識合用多啲wide鏡去展現佢嘅靈活 其實civil war已經做得好好 呢次本身係空中打太難處理

有無人鍾意紀念塔個段 同佢一齊緊張
第一次爬咁高仲要無降落傘可能會跌死

冇sense真係接受唔到
你話我挑骨頭都咁話
呢樣野根本係蜘蛛仔特色黎

套野我覺得麻麻咋喎

成套戲最鍾意呢段
一野飛埋去直升機>借力踢爆個窗

導演特登

每次見佢再做iron man都好興奮

根本就係做番自己

我都知
但最大問題係cw有
諗住今集會有佢奇怪點解自己會冇左sense嘅場面啦
屌點知連講一聲都冇

btw, 咁冇左sense仲係咪跟漫畫？

正解

佢冇特登show姐，但戲入面都見到佢避黎至後面嘅攻擊

咁漫畫又真係試過有幾年冇左Spider-Sense

提款機打劫果度好似有show spider sense?

CW同falcon&ws打個個地方發揮得明顯d, 避後面飛過黎既車之類
室內得黎又有好多可以利用既地方
今集都有少少但唔明顯姐 係船上面個場都有用下

但導演直程講話係唔會出現喎

有冇講點解

唔會好似前作用slow motion或者嗡嗡聲強調

話以前show得太多次spider sense
今次想求變唔多強調佢
但唔排除之後會有返

導演都無完全拒絕spider sense, 覺得呢樣野幾好玩
係唔想再好似以前咁強調姐
其實好多方面都睇到佢刻意唔想跟以前個套

好似話因爲前作太著重sense，導演唔想新個個太依賴sense

但問題黎喇
咁點解cw個陣有？
而今集點解會冇左sense喺劇情上都冇交代過

如果佢連CW都冇sense我都可以當佢呢個universe嘅蜘蛛仔係咁
一集有一集冇又唔交代點都講唔通

咁個班所謂原著撚應該會屌埋呢樣架喎
sense根本就係蜘蛛仔其中一個特色黎
未學技巧之前都係靠呢樣野開飯

咁我都信之後會有番

我諗佢唔係無,只係想表達佢d能力慢慢越用越多同熟練

因為導演唔同 講笑
其實我又覺得homecoming唔係完全無

呢下都計啦 仲有銀行避拳腳
有時唔係下下slow motion避子彈先係spider sense既

咩特色都無晒只係身體強壯d再靠科技
空地空戰完全無表現蜘蛛俠既能力
劫atm先似
特登cut晒變是但一個人著套衫加個名都得
Ai同肥仔撞左求其一面食埋另一個戲份仲好
Btw幾抵睇係唔太蜘蛛俠

可能係想將spider sense變到好似本能咁show出黎,但未熟練,所以仲會有撞板

cw有好明顯咁show咩?

cw好似有提過peter平時收到太多signal所以自制衫對眼係幫佢focus?
感覺而家係融合左落正常既動作場面
講起以前既spidersense我剩係記得初代第一集慢動作避南瓜炸彈, 第三集將炸彈掟返轉頭, 二代係下水道感應lizard, 仲有第二集開頭汁危險品

咁呢樣真係觀點與角度
鷹眼av1都試過咁樣唔望住射爆部卒機

琴晚翻睇返機場大戰
的確係有show過一下
佢打Faclon+WS個陣有塊牌係佢後面飛過嚟
佢係飛到之前講左句OH NO同擘大對眼
然後個頭側一側就避咗
好明顯係spider sense嚟
不過都係show過嗰一下咁大把

今集唔錯
劇情好過上2集

啱啱重睇咗 係有明顯嘅一吓 33秒

其實我覺得反應快唔能夠完全表達出spider sense 嘅感覺
civil war 呢吓會比較貼切啲 今集導演故意收埋 但又唔係話冇咗個能力嘅

希望之後可以做返類似嘅 有時直頭講spider sense is tingling 會更加正

其實比蟻俠搶盾都有
佢sense到有啲野但唔知係咩黎

MCU d戲開始預左觀眾有睇哂成個MCU系列咁
越來越多位同以前既劇情有關

今集係勁多連接 有睇晒會覺得好正, 會即刻投入左
無睇過一定r晒頭

校長櫃面張相先難諗

佢咁顯眼一定有d野,但我又諗唔起

呢樣真係唔好 如果完全冇睇過MCU嘅戲 我諗呢套spiderman真係唔啱睇 淨係一開頭嗰段都R哂頭

依樣有好有唔好
始終都有一班loyal customer
但未睇過任何一集既會有d無從入心感覺

上PE 睇隊長段ETV個段
CUT 左PETER 同肥仔講比CA 打左一身個句

咁對比ca3
蜘蛛俠真係弱左既
Ca3都話哂同bukcy佢地打到
自己套戲連雜魚都打唔贏
定係個個都無用全實力個個就住就住咁打
印象中 隊長好似講過 唔好殺人

佢避vulture隻翼都show到

CA3佢係贏在無人見過佢+Tony教路姐
況且佢打多陣都已經俾Cap收左皮啦

我都記得佢係有show 到 sense,但無你地記得咁清楚

今集有段 Tony 同Peter 有段類似咁嘅對話
Peter話自己同CA過完招都冇事 Tony應佢話如果CA真係想搞掂你 你就會出事

其實都帶出咗civil war當時大家都有留力 不過我覺得係兜返 一切係劇情需要為主
當時一場大戰 冇理由仲一仆一碌 今集主題講成長咁樣又會好睇啲 睇開呢類嘢其實都會習慣啲實力一時一樣 今次爭少少就由佢 最緊要整體okay

印象中冇show到，因為導演話今集唔會有sense
如果按照導演説法，個下其實只係神反應

咁無計,唔sure,導演話點就點啦

如果真係想KO 對方
CA 認真既話, 蜘蛛仔就死緊,
TONY 都話 CA 認真打既話, 你一定收皮

Jon Watts係話 “I feel like we have seen a lot of Spider-Sense in the previous films, so we didn't really lean into that as hard as they have in the previous films. I do think it is a really interesting thing to explore.”

應該係話唔會slow motion咁show姐

yup

呢套其實係

少年學生蜘蛛俠大戰老年回收蝙蝠俠
暨鐵甲奇俠搬總部遭劫機險失復仇者武器

CA3根本個個都放水
冇人諗過要擺人命 唔係嘅話個場應該得返scarlet witch同vision兩個bug級

Vision要殺人真係好易 仲要無人打到佢
其實都幾想知avg3 thanos點樣收佢皮

刪ai 加返spider sense就岩
次次vulture成個撲埋黎都sense唔到

vulture 都打唔贏，falcon/bucky 是但一個認真d都收佢皮啦 兩個都軍人底

但認真問，當Spider-Man 成熟晒
即係可以獨當一面嘅時候係咪同ca 55波

應該都仲係差少少

美國隊長有咁勁架咩？

佢經驗方面真係無得輸

佢d經驗勁到星球大戰都有用。(唔記得左邊套)

有有多d資料比我呢d 隊長迷打j

其實家陣復仇者仲有咩人??

鐵甲奇俠, WAR MACHINE, 幻視, 黑寡婦 四條友??

美國隊長, 女巫 果班已經變哂逃犯

名義上係，但係跛咗冇得出動

聽講傾唔掂數,venom有排都唔會係電影出現

接受到九頭蛇隊長的話而家套Secret Empire係隊長坐正而又係好好睇

睇Sony果套止渴

好似仲未有英雄片用奸角做主角?

自殺特攻隊
不過好失敗

我諗佢都會想做落去
但marvel唔會比
唔知佢同captain完埋infinite war仲有冇約續

跛左又點 漫畫入面佢都係變左半機械人

Nat內戰背叛Team ironman之後比黑豹告發，比人通緝，個時就走咗佬
雖然黑豹最後幫返teamcap 但到而家都未知nat去向

咪確定左Tom Hardy做venom

可能四圍去搵hulk

Slow motion
睇老變啦
兩粒幾鐘全slow

Sony的，不是mcu的

即係復仇者 得番 鐵甲奇俠, 幻視兩個支撐場面

不過其實幻視一條友, 已經足夠有餘

講緊而家呀(homecoming)

如果real-time, avg3應該有得打, 唔理醫返好定裝cybernetics

佢就係唔想做
Marvel點會唔比
冇佢邊有marvel cinematic universe

訪問佢話會係Marvel做到爛之前會走
真係取決於成個MCU既發展會係點

可能DrS/其他人已join, 只係Tony冇講

Tony淨係同Peter講要住Vision隔離房, 係唔係即係有其他人都住緊new HQ

巨腸都話唔想俾一個角色困死太耐

佢話一路做落去只會愈大可能做柒Tony, 所以想見好就收

Dr strange睬你都有毛
佢就算入都會住番聖殿
點會搬入去

Dr Strange 唔似會join，以角色性格似係唔會理avg啲嘢，係影響到佢嘅嘢（例如雷神3）、同埋好撚大獲（打thanos）先會幫拖

佢就係做好左
漫畫都係因為佢性格先冇咁仆街

唔係追開漫畫個d淨係覺得rdj既iron man好型
點知去到avenger就變到好19 開始狗狗地
好彩今集比我見到佢同pepper

全靠rdj Iron Man先正式上返一線(講緊spidey/xmen知名度)

2008之前你同人講Iron Man人地真係r爆頭

中段比Vulture搵鎗射死果條友好撚似 Tom Hardy

因為佢就係Tony stark 自己

咁Ironman本身無超能力
套甲要有保護能力

Spidey 本身有超能力
套甲洗鬼有保護能力
夠多function,靈活就得

不要再說了

falcon難d
但bucky應該得，話晒同隊長一樣係超級士兵

睇下spiderman有無進化
漫畫中佢進左化後又識自己射絲又射毒針，各方面能力又強左
可以戰勝守護者家族個大哥

vulture下集應該會再出現

毒針係黑人蜘蛛俠miles Morales 唔係pp

支持呀

收工又走左去睇

覺得tony最尾根本係借peter黎過橋求婚

算係比pepper 同im系列既完結?

ironman係咪唔會再出

vulture都收到tom皮啦
falcon套suit仲要經avg研發，個駕駛員又係空軍出身，實戰經驗一定多過vulture

真心唔好再出啦
佢既故事已經講完
除非有不得了既劇本

Black widow都係逃犯，佢係機場放走左cap同bucky而俾政府追捕，返到基地後已經逃走左
而家復仇者實際係得返im同vision

冇可能

冇可能係仲差好多定係已經贏

都講到咁
不如出個iron man 4好似logan咁
終結Tony Stark以iron man既身份傳奇既一生啦

想睇

一定贏到

好撚正

講佢自己放下iron man個身份應該冇乜可能，佢太熱衷於科技同盔甲既研發，更何況cw個陣佢激到pepper離開都冇放棄做im
講佢破產更加冇可能，佢唔掂=復仇者都唔掂
講佢死左，有咁既可能，但風險好大，一係講im傳左俾其他人做，但im=rdj個形象太深入民心，觀眾未必接受到其他人做，一係im個角色結束，咁應該有一段長時間都唔會見到im

其實而家咁樣幾好，雖然佢未必會再拍續集，但係一日佢個角色未死，佢隨時都可以客串下

同意Spidey如果完全成熟可以贏cap
但現實係 spidey係隊長fans仲要係比隊長打完會覺得爽個隻腦殘fans

有一段時間佢有
仲要有毒

ironman有收個黑妹養女做新一代
我個時仲以為依條黑妹真係做依個角色，事關佢都聰明，比賽又係因為佢贏

係the other的故事pp死而復生，獲得更強的力量
－力量強左2倍以上
－識自己射有機蜘蛛絲，ironman要蓄力後先可以燒斷
－有毒的針，其實似刺客教條d袖刀

會唔會俾原著撚屌死

One More Day洗走左

痴線，真係好正

係咁架啦
雷神有二個進化mode
一個係吸左老豆的澳丁之力，仲有一個最強的不記得左
好似可以打贏自己阿爺

但最後都無左
美漫d角色強完一陣會變返原型
因為要長寫

punisher有一段時間變左科學怪人

講起黎
Falcon受到宇宙魔方的能力獲得超能力
黎緊唔知會唔會講佢受到空間寶石的影響得到能力呢

因為宜家mcu快銀二兄妹都係因為心靈寶石得能力

vulture把槍用外星物料，所以破壞力強好多，如果只計依點

睇完imax，估唔到有spiderman版本既imax片頭

好睇

[quote]部imLift果度諗amazing Spider-Man 2 Gwen跌落去 致敬位[/qiiuote]ou
mkkiN

mk 好似得一部片約?

CA3 機場大戰
除左黑豹同寒冬戰士兩個私怨
其他全部都留力，當打交練習
你睇黑寡婦同鷹眼打到有講有笑

都可以接受既

呢part其實唔知邊個插左入去中間講明佢地留力。

vision除左畫條線之外做過咩？

轟咗wm落嚟

Vision機場大戰紀錄：
1. 畫線
2. 幫黑豹擋巴士
3. 變波撞鳩Ant-Man
4. Something just flew in me!!
5. 射冧控制塔
6. 轟左WM落黎
7. 攬住Scarlet Witch

TK

有聲

Antman 真係好正

性格好正 佢個肥仔fd都係
依d做朋友一流

啱啱俾ca撚完出嚟 今集logan好多戲份
Btw點解一架咁重要嘅機d security可以咁廢

禿鷹劫機呢幕點解會有Mark42出現

係咪im3果款？

我初初係度諗tony會唔會係副甲入面陰佢老味

聽marvel總裁話avengers4會死幾件

thanos,odin(老死),隊長(完約),仲有個.........?

我都有咁諗過

話時話好似無左sm同im一齊飛果幕 ？定我失憶

預告仲有,戲無

果幕唔知係一齊出動去邊?

仲諗住完果陣係佢2個一齊出動有呢幕

嗰段淨係for trailer，仲有Vulture空降酒店都係

Marvel成日呃人

一齊飛果幕其實幾正
Cut咗真係好可惜

vision?

Hawkeye

一係攞去展覽
一係攞去扔

希望佢死前食到scarlet witch

可能第一代果班要清走

但係Iron Man 3 已經連同Mark42炸爆左所有甲

Vision食到啦，之前片場照有kiss scene嫁

Spider man homecoming 暫時係我睇過Marvel入面top 3 利申最正都係America Captain 3 Civil War
一聽theme song即時毛管棟

Vulture係咪會白化呢

屌你白化

純粹好奇想知 巴打你仲有套會係咩

成個avg係咪得im sm有能力救返架船呢

hulk?

佢可以點救

其實fox都有借人比mavel
快銀同女巫依個兩個角色
只係唔比提佢地係變種人

徒手拎起兩邊跳埋岸

但唔會100%無人受傷or 死

IM出場救渡輪果度好好笑
"Oh hi, spider-man"心諗你呢鋪大檸樂喇細路

好似係純粹依兩個人有灰色地帶咋喎

可以喺邊到起跳

左腳踏右腳

隔離d船?

佢呢下出場好型

唔算係借
係本身Quicksilver同Scarlet Witch都係踩界角色
結果兩邊都有用
最後就發展成Fox玩Quicksilver Marvel玩Scarlet Witch
當然當中有咩deal我地又唔知
不過同Spider-Man個case係唔同

直頭搶哂戲

一手拎起一炸人
再一野跳上岸
每次起碼救到十條友

直接掉上岸

掉死晒啦

Vision 都應該得

佢夠力頂住一邊,但另一邊?

佢識唔識分身?

我淨係知佢可以好似im咁焊返架船

咁樣救返隻船仲有咩用
其實sm都救唔到隻船，成個avg應該得im scarlet witch vision drs救到，antman都應該得

antman最易
直接變giantman捧上岸
下集有佢就正

Giantman力量唔係會減弱咩 ？

Vision 輕輕一推

睇落又唔會
CW佢fing一fing都掉到WM幾丈遠

Doctor Strange 輕鬆

唔係傳avenger3死隊長同佢咩？

tom好得意
好想睇下avg其他成員點撚呢個小正太

應該係
佢都想爛前完

不過個人覺得套戲算悶

冇咩大打鬥位

可能我預好好睇

利申 理性討論

我覺得少左d喺個城市飛嚟飛去嘅scene

唔講唔覺 真係冇乜
最多都係追車嗰幕
仲要整爛哂人D野

係，整爛好多野

果段全場笑到停唔到

我覺得未必一定係死咁極端，以rdj, ce同marvel一直維持咁好關係，就算唔再演，之後都可以間中客串下(好似rdj今次客串sm都只係拍左三日)
可能講佢地退出avg(im, cap)，或者歸隱(cap)

成段致敬真係幾正

Chris Evans 講過佢仲會想用美國隊長身份幫手串聯MCU
但rdj係直情唔想演
好可能會變左avenger2美國隊長個夢咁，iron man會死

黑寡婦姐姐

Rdj個女唔係好鍾意佢老豆扮iron man咩

Rdj退休
Im3個小朋友繼承

av2個夢唔係im個夢咩 死既係ca

其實係爛盾姐 唔好愈吹愈大

Guardian of the Galaxy

第二集先啱

Sosad調轉哂

但好似係隊長直情唔想演
Rdj先話得閒客串幾好玩
唔係咁咩
我印象係咁

但岩岩上網搵搵
話隊長會拍埋av4

正常都係啦，完左avg4先正式完結phrase 3，一日未完phrase 3，初代復仇者都係重要角色，係avengers既支柱，所以marvel點都會同佢地加簽直到拍埋avg4

CE之前係話唔想再演，之後又改口話如果marvel想佢演佢都會演，佢份人飲水思源既，之前都話冇marvel佢都唔會有今日既知名度，更唔會有機會俾佢嘗試做導演

追晒咁多都好似無人提
logan上飛機check個lisT嗰陣講
hulkbuster cap新盾 thor腰帶
仲有個唔識讀既野究竟係乜?
好似想讀Vibranium咁

好似就係thor條腰帶個名

原來係咁
誤會晒

上post有巴打提

Megingjörð

點讀？

喵喵汪汪

大家覺得今集d effect點 我覺得除左救完船tony除甲果幕之外其他都幾好

其實今套個時間點係幾點

冇追post

咪就係avg1之後嘅八年

啱啱睇左呢度講條線係因為GG俠而亂

scarlet witch用念動力合埋一齊
快銀超高速救走d人，但mcu依個好似唔夠快，fox個個一定得

雷神同 vision,要佢地手拖手，再一次過拉起晒佢地埋岸

奇異博士，用隻ring去另一空間俾班人走

Antman，變巨人合返埋

仲有無其他？

奇異博士轉一轉手成架船就會變返無爛果陣

佢要有粒gem先得

假設無gem佢應該點玩

你用時間寶石唔計啦
只用平時的能力同用開的法寶
用隻ring就最安全

假設左cw2016 已經唔洗睇

如果cap死應該都係Bucky接捧

咪用隻ring送班人走囉

因為quickersliver同scarlet witch係漫畫同時係x men又係avg
所以先會兩邊都用得
只係唔提得另一個身份

Fox係ego

Gg2的時候寫主角老豆係ego
點知唔記得左版權係fox度
唯有用一個角色同佢交換
Deedpool 個爆炸女

原來要咁架
如果萬一fox唔要
咁索尼係比咪會比fox告撚死

Sony:又關我事

Sor
柒左Tim
Marvel係咪比fox告撚死

supersonica teenage warhead?

咁爆炸女比返fox都好過留marvel
都無乜用 好似 無睇漫畫勿屌

嘩 第二個彩蛋好撚正
一定要介紹你識既人睇到
唔可以咁自私 只有我一個人等到

絕對唔可以miss
好重要既劇情

肥仔好搶戲

俾篇野搞到仲亂左

其實marvel電影預左會有兩個彩蛋
我去睇果時
D人睇完第一個彩蛋就走都走唔切
第二個彩蛋雖然無內容 無劇情
但其實都係回應返套戲
就係要有耐性

今次套蜘蛛俠真係幾好睇
個人覺得真係好過過往果幾套
好多笑位都係自嘲返蜘蛛俠自己
某程度上
其實美國隊長好似仲廢

btw 套戰衣真係好撚勁

又係喎avg1 8年後咪2020完全唔岩時間

M記唔會唔記得啦
佢地傾好左
你見Watcher都出得

我睇個場一完d人就走
睇完第一個片尾又走幾個
等左咁耐去到最後, 全場粗口滿天飛

我都有屌
屌住咁屌
好似DEADPOOL咁無乜意義
但又會會心微笑
唔係下下要同下套有關係既

其實有乜好屌
第二隻彩蛋
等左咁Q耐 都已經預左唔會同劇情有關
只係講多一兩句搞下笑咁

其實只係唔想咁快劇透比我地聽姐
雷神d片段 放落蜘蛛仔到又唔係幾好
復3又未拍完

笑死我，tony d arc reactor跌到周圍都係

照你咁講應該個個彩蛋都唔可以關劇情事

幾好睇
不過打鬥場面麻麻地
定係專登拍到Spider-Man 唔識打
但佢係ca3又抽得喎

其實有冇諗過Karen係模仿緊Lyla

應該係因為佢黎到今集先意識到自己其實得15歲

啱啱睇完 女主角好樣衰

睇d poster似mj先係女主角

女主角係Karen

始終CA3佢打個啲好多都唔識飛 有啲又就住黎打
今次第一次同反派認真打 廢少少都接受到既

係機場有得比佢吊威也
得架飛機幾萬尺點吊威也9fingfing
今集優點係地形限制

我就話auntie may

Credit排最頭好似係MJ
之後係Pepper

J Karen 把聲

機場Spider-Man 1個打winter soldier, falcon

題外，禿鷹換Falcon啦，外形真係比下去

有預感
將來開post講mcu timeline
又會變世界大戰post

使鬼你預感咩

呢套好似冇spidey sense 既能力岀黎

唔會啦，Reddit 第一日已經傾得七七八八

有冇多d圖
呢套真心好型

總之bug左啦

個人超鐘意tom，做得好好
不過得果21歲 希望佢唔好學壞，好驚hollywood 好多壞前輩導佢升仙

如果一開波災害控制局搶人飯碗有比返賠償金咪冇咁多野發生

鐵甲奇俠3

如果tony 有上天台搵個毒撚傾下計............

反派製造者

真心唔明點解會有時間bug
明明係啲咁普通嘅野都計錯

ironman 1-3, avengers 2 既反派
都係因為tony

揹鑊奇俠

本身好地地大部分戲嘅時間都係跟現實時間
係要屎忽痕加句八年後搞到成件事BUG曬
希望Feige會出嚟解畫

CA3都係啦
唔係因為avg2單野，人地洗報仇

出BD時改返好過啦

但公道d講
ironman 1同2又不是tony搞出黎

1係條友自己搞鳩tony先
2其實係tony老豆搞出黎，踢走人地二父子

但3,avg2,ca3,同home coming依4個明顯tony搞出黎

Tony始終係個仆街

Home coming 關tony 咩事

早兩個月先有報導話tom已經同左mj一齊，仲同居埋 又一pair spiderman男女主角

無睇一開始？

Tony 只係個阿頭 而且成立 department of seance control 根本唔係一件錯事，條友自己諗唔開叫做tony 搞出黎？

成立唔係錯事
但你間野搶左人地生意，又唔俾返筆錢人
斷人衣食，猶如殺人父母
無話佢錯，但個起因真係佢
avg2其實都錯唔晒，佢都估唔到會搞到咁，個原意都係好

我只係話起因係佢，所以係佢搞出黎，無話錯晒

Cls, 睇到頭4個page都係互屌，英雄內戰咁款

所以咪超級同意簽條約
除左vision都冇人理佢

呢集唔錯幾好睇得出蜘蛛仔好想上位
反派睇得出係為勢所逼先要做反派
個女主角好撚慘
不過我最驚喜既唔知點解見到pepper(唔知有無串錯 )好開心

用你邏輯，咁應該im1 都係tony搞出黎
Im1 人地係公司做左咁多年野，黑市交易幫你賺錢，依家tony成個花花公子咁，公司野人地做哂，正所謂有能者居之，人地搞9你，你唔怪得人，怪就怪你自己唔做翻個管理者既角色

女主角 跳舞 party 又比peter撚
個老豆仲要係peter捉
好慘
但佢咩都唔知

spidey都有份搞出黎
唔係佢做煩膠迫到vulture臨尾食大茶飯劫機
班賊一路都好低調

其實係咪由gotg 2開始已經唔會再有斷手位

漫畫tony係個仆街
但mcu 絕大部份都係好心做壞事

咩叫斷手位?

Phase 2每一部電影都有斷手鏡頭，致敬Empire Strikes Back，Phase 3冇

致敬star war luke斷手

ultron 機械人隻手 算唔算?

但1係佢地自己捉tony先
同埋我無話怪佢
只係佢成立公司其中一個後果咪搞到依單野
只係起因，無話佢錯，我咪講左無話佢錯晒

但己經做左奸角啦
差左做成點姐

Bucky

有冇覺得奸角改左Origin仲正過原版
vulture係食腐動物, 戲入面都好似禿鷹咁靠執雞黎搵食,完全符合哂個形象

奇異博士一開始有個二打六被斬手

咁嘅話佢真係集合唔同Spider-Man嘅元素

學vision話齋有左超級英雄就自然就壞人出現
基本上自從avengers 1 外星科技流落哂民間就好難避免D人利用佢犯罪
Damage Control就係想minimize普通人得到呢D科技既機會
如果冇左Tony既話成街都Sinister Six

呢個point你又講得幾有意思 呢個vulture無論人定甲都型到痴線

佢對翼每下變動方向既動作都好利落,好型

但同時因為佢搞左avg2單野出黎

似漫畫CW嗰件 D爪放上身

仲有估唔到會用拍教育電視條橋用番Avengers 1套suit
果d片如果唔夠用套柒衫會冇咁好笑

呢樣駁唔到

marvel都認件衫柒

好憎佢用咁多Nig
痴線

好似入撚左非洲學校咁

今日放假上午睇第二次

無錯，佢係唔想外星科技流落民間
但同時接收程序做得差你都見到
補貼個d完全無仲用槍指住人
Not a great plan

依個道理都玩左好耐
內戰，秘密帝國都係呢個道理

多唔多人二刷

點解又關Secret Empire?

三刷左

岩岩上wiki check下tom d資料
原來成21歲
我以為佢真係十幾歲仲有得高下
跟住見到身高寫1.73
然後我再check rdj 身高1.74

接受差呢D係員工個別例子,你換轉係Coulson做成件事會好smooth
戲入面都係Vulture 出手打人先抆槍
無補貼justify唔到你撻人野

有冇咁好睇
三刷又太貴
50蚊一次三次都百五

而家知RDJ點解極力支持cast佢

我指幻視個道理
真正正義無論marvel dc都玩左好耐

蜘蛛仔睇落重勁過幻視

咩地方50一張？

如果真係住係幻視隔離應該好好笑

今日三刷

二刷

我覺得最後ending credit d動畫好靚

打人就要抆槍
個別例子？成個地盤收哂
佢先用依個方法繼續搵生意呀
人地個女仲讀緊中學，其他工人屋企人無show到出嚟，用咩方法可以短時間大家搵到錢，不過咁講就太遠，而且佢既決定已經電影做左出來

放心佢仲有得高，男仔可以去到22,3歲都仲有得高

點解我17歲就停咗

睇完好睇

不過無乜精彩場面係深刻 可以期待下集

唔鐘意蜘蛛俠玩高科技

其實我而家反而好掛住andrew版

雖然故事劇情係弱 不過其他方面做得好
特技CG色水靚，打鬥場面型，愛情線還可以啦

第二集打電魔件suit好靚好型

如果marvel唔係推行得咁快的話，出完amazing 3 再出tom版就好

你係絲？
一睇tom holland個骨架都未完全向橫發展，肯定仲有得高

巴

我都想知Mj係咩樣

咁男仔都有早發育遲發育既

問題係佢個女有咩咁大駛要老豆賣外星科技揾錢呀
自己失左業做賊都可以大條道理鬧番im
救命

係咪都要著高爭鞋㗎啦

係兩邊都有錯呀
現實社會更多矛盾問題
所以先覺得佢係有血有肉既奸角

其實蜘蛛俠岩岩出道
就俾iron man發現同俾左套咁勁裝佢
搞到佢依賴左套衫
冇左蜘蛛俠既能力
所以tony先收返件衫

佢都唔係失業咁簡單啦
佢一開始話佢投資咗一筆錢去買equipment收外星人嘢
分分鐘有一筆債係身tim

影藝

唔補錢真係好仆街嘅 人哋仲要簽哂約 先投資落去

其實Vulture都唔係執著誰是誰非 雖然係Damage Control搞到佢冇得撈 但佢唔係其他反派咁 無啦啦好憎Tony 佢知道做生意大家都係為咗自己嘅利益 明白適者生存 即刻拎啲料嚟做生意

特別佢堅持低調 呢點特顯到佢只係一個求財嘅生意人 成個故事唔係關感情事 只係利益衝突 反而論感情其實Vulture算幾好人

第一集淨係衣幕已經好正

仲無爆蜘蛛俠身分

佢玩開體操同細個跳ballet
應該都冇得點再高

無心殺人，只想維持生計
隊友講到明爆佢大獲，佢先迫不得已拎枝槍教訓佢，
但佢以為拎左枝教訓槍，點知拎左枝殺人槍
同埋係車到同Tom講道理

唔知之前有無師兄講過，套戲結局Herman Schultz / Shocker 去左邊，佢都知道peter係豬豬俠身份播

off screen捉左

佢知Spidey讀Midtown School of Science and Technology姐

你有無睇戲？Vulture叫佢係後門僕peter，跟住係後門停車場打到peter pk咁

呢個反派真係塑造得好成功

個人認為最正嘅spiderman theme 係90年代套spiderman 卡通theme

淨係動機都引到咁多討論
希望sinister six個個都咁高質

就算唔計依單
Tony都係反派制造機啦
雖然ironman3個反派我都覺得好膠
放你飛就搞到咁大
但avg2同ca3 tony要負最大責任啦

如果有心抄哈利波特拍到大個
可以一學期出2個sinister six
第四集出最終boss norman osborn
綠魔=佛地魔

重有肥仔救返peter 一命

埋伏Spider-Man姐，佢唔一定知佢真實身份

同佢講，如果有條穿spiderman杉的仆街係後門出黎就打7佢

我真係懷疑你真係無睇套戲or失憶，打到peter件hoody帽都甩埋個樣都露埋出來

肥仔重係it 人才， 幫蜘蛛俠好多野

見過個樣，所以？

He's just a kid!

當時成場對決時間又短，大部份時間Shocker都同Peter有段距離，又冇燈

當然你可以話佢可以之後憑記憶查返Peter出黎，但呢啲就後話啦

你不如咁講啦！比埋身份証號碼驗埋dna先叫做知佢身份啦

你一日見咁多個人，會唔會咁易記得一個喺黑暗環境望到一兩下正面嘅人呀
就算當佢真係認得，咁咪認得囉可能下集用返呢

明明Vulture係車度已經講到明叫Peter唔好再搞事
又多謝佢救咗佢個女
之後打個場又叫Spiderman 做Peter
咁都唔知佢真正身份咁點先算知

講緊shocker呀

應該都真係知peter
佢話peter簡錯左，難得人地俾機會你
分分鐘聽到埋佢地d對話

睇佢之後續集會唔會pick up返啦
冇咪話vulture講啲唔講啲俾Shocker知囉

今次反派算係mcu塑造得最好個個啦
Mcu選角真係一流

你又不如咁講Shocker係低能既！無自我認知能力咩Ｑ都由vulture講先知

咁你最後總結係想點

個個都見過superman個樣

Superman is Clark Kent? No Way!!!!

Uncle ben 又要出返黎

套戲個超大bug來囉！導演一係拍埋佢死Ｑ左，唔係無死的話大佬比豬豬俠捉左就第一時間出來爆佢身份，你話無死比拉左佢都一樣可以爆peter身份出來，片尾段彩蛋蠍子佬問身份又變左晒Ｑ氣

由細到大鍾意spiderman睇完呢套有d失望
鍾意spiderman聰明得嚟夠串咀，打大佬唔係靠蠻力好多時靠d小聰明嬴
今集可以話全部都睇唔到
打交永遠噴完條絲鬥扯力
劫atm果到瀨完大鑊仲咁蠢喺隻船到開火
最尾果場唔係boss爆又係咩都做唔到

可能佢都有道義，守口如瓶呢

成套嘢啲打鬥都係比人撚狗咁撚
輸哂咁滯

有一幕講Aunt May嘅cut咗

字幕後片尾段彩蛋真係唔Ｑ拍好過，攪到家下保密身份好似變左極重要咁，家下今套戲mj & g都無peter又無女，都唔忍會好似舊版捉q mj去威協豬豬俠，真係整個劇情去捉aunt may救aunt may就食得屎了

變一次身就無一次袋 唔怪得spiderman咁窮

純講打惡勢力，唔計拯救

ATM櫃員機戰 - 輸
賣武器捉人 - 輸
追車戰1 - 輸
追車戰2 - 輸
渡輪戰 - 輸
基地戰 - 輸
沙灘戰 - 負碌贏返次

成套戲都cut左唔少
特登去搵d interview睇, 佢地演員提過既場口有d最後無出現

佢女朋友d戲屎到係戲院大銀幕睇都覺得唔自然
人物描寫感覺比較少 可能演員未夠班?
女友就話好好睇 我自己就一直都投入唔到

打交廢都算
spider sense又冇晒，學校後門俾人伏又sense唔到，俾秃鷹撚又sense唔到
一心以為佢執舊石番去研究點樣打嬴秃鷹，點知原來冇撚用，俾肥仔袋住周圍去
串咀都冇乜串過，盤問混鳩古惑仔仲要俾人笑
柒到仆街

MJ 先係女主角啊

混血個樣都接受到啦

不過電影入面串串地

仲要高主角好多

呢套已經唔係以前睇既蜘蛛俠
而係著左有噴網功能但唔識飛既小ironman

marvel & sony兩個監制講左mj條女唔係mary jane喇

嗱講明先 我冇暗戀佢

Tom下巴粒墨係咪脫左？

ATM贏左架

片尾主要focus喺Adrian報恩

我講緊係對劇情發展影響呀！依你依個focus logic
其實頭先你可以答Shocker主要focus係想打死peter，peter身份問題就唔關事啦

睇下civil war同ultimate spiderman pp係點死先啦，每次俾人知道親真正身份，pp都大禍臨頭。
而且個黑社會都講明知道蜘蛛俠身份既話會向本人復仇，到時aunt may

唔知點解
呢套好似大力宣傳有iron man但真正戲份唔多
但我覺得接受到 係好事黎
反而dc套ss大力宣傳joker同樣真正都少戲份
但我覺得未夠咁

呢D叫犘察力

唔好咁啦，班原著撚覺得呢隻蜘蛛仔覺得好似漫畫架

捉到Shocker 個bug真係好威威豬
要串多幾個人去打飛機先

條片尾淨係話左vulture佢冇爆俾Gargan知，唔代表之後冇其他人爆喎，條片只係用黎show左vulture報恩同Gargan想尋仇，你諗到咁深入係你有遠見，睇通睇透姐

利申：ca3個隻係最似，雖然係同一個人，但感覺差好遠

好認同ca3對佢嘅第一印象都幫呢套加返啲分 呢套反而太過刻意避呢樣又避嗰樣 帶唔到啲特色

睇marvel 宇宙片尾彩蛋一向都係同後續發展有關架啦！睇完aou就出thanos，睇dr strange就予告雷神，上次cw又予提示今集豬豬俠，家下你同我講只focus果段報恩，你係咪第一日睇marvel宇宙戲架

係咪因為冇乜人同佢9UP下
ca3個陣一路打一路講野有趣好多

呢度講實比人屌
我覺得最似係電人個套

導演問題啦

我就係期待呢套佢會好似CA 3咁
點知睇完屌左聲
蜘蛛仔啲特色冇撚晒

我都覺
喺學校打蜥蜴仔拍得好好睇

我都知導演一早放風話唔會有sense
以為佢點都會交代下點解冇，至少奇怪自己點解冇左呢種能力
屌佢老母點知乜撚都冇講

Andrew Garfield最好

講左幾廿次有spider-sense只係電影冇focus，導演Jon Watts同Kevin Feige都澄清左

Time loop

Jon Watts! I have come to bargain!

算啦 啲人係咁
一定要畫公仔畫出腸先得
反而又唔見佢地嘈點解冇左uncle Ben

遲下mcu所有post都開time loop

Time loop1
:呢隻蜘蛛仔無spider-sense
:導演Jon Watts同Kevin Feige都澄清左佢有spider-sense只係電影冇focus

新post開q&a啦

去到咁嚴重

Uncle Ben... enough is enough

係Time Loop

講真 無論原作相似度又好 個感覺又好 打鬥又好都係最好睇

可惜...

導演冇澄清喎，只係一直講唔想好似前兩輯咁咁依賴sense
之後個老細先出黎講
仲要只係話I think有，只係想表達得自然啲
結果係點大家有眼睇，上面巴打都舉左例子
就算唔focus都可以表現到有
CA3都冇刻意focus呢樣野啦
好明顯係比人屌得多先夾硬澄清話有

我都鐘意andrew版，gwen死睇到喊

我唔係最鍾意依一代蜘蛛俠
但條愛情線